尖沙咀budget$50-$100

食乜好
餓到仆街

譚仔

麥記

吉野家

Kfc

想食好小小

桶餐！！！

去大阪食lunch set

豚王 一蘭

大阪。。。係咪係尖沙咀入面

剛剛好